+++
title = "Cuatro Libertades Chile"
author = ["Camilo Meza"]
draft = false
+++

**¡Bienvenid@!**

Somos un grupo de entusiastas del software libre. Siéntete libre de
utilizar este espacio y compartirlo con quien desees. También estamos
en [Telegram](https://t.me/cuatrolibertadeschile).

<section class="org-webring"><h4>Blogs de nuestra comunidad:</h4><section class="org-webring-articles"><div class="org-webring-article"><h4 class="org-webring-article-title"><a href="https://cmezagaete.cl/posts/odaaguix/?utm_source=atom_feed" target="_blank">Oda A Guix</a></h4><p class="org-webring-article-summary">GNU Guix Una de las cosas interesantes de utilizar un sistema operativo que no cumple con el FHS, como GNU Guix, es la cantidad de nuevos inconvenientes y soluciones para éstos.</p><small class="org-webring-article-source"><a href="https://cmezagaete.cl/posts/" target="_blank">Posts on GNU/Herlock Sholmes</a></small><small class="org-webring-article-date"><span class="org-webring-timestamp">sáb, 24 oct 2020</span></small></div><div class="org-webring-article"><h4 class="org-webring-article-title"><a href="https://brettgilio.com/posts/2020-10-18-emacsconf-2020.html" target="_blank">EmacsConf 2020 &amp; My Submission</a></h4><p class="org-webring-article-summary"> Supporting Our Community   The GNU Emacs community is once again holding EmacsConf! This (mostly annual) online conference has been a centerpoint for GNU Emacs lovers, users, and supporters as we can come together and identify our point of unison. EmacsConf is the moment where we can share what it is about this extensible, and free software powertool of 40-years that makes it so dear to us. Thanks to the work of Amin Bandali et al., we are afforded yet another opportunity to share the successes, and discu…</p><small class="org-webring-article-source"><a href="https://brettgilio.com/" target="_blank">Brett Gilio&apos;s blog</a></small><small class="org-webring-article-date"><span class="org-webring-timestamp">dom, 18 oct 2020</span></small></div><div class="org-webring-article"><h4 class="org-webring-article-title"><a href="https://patricioacevedo.blogspot.com/2020/08/salud-e-imagenologia-con-software-libre_10.html" target="_blank">Salud e imagenología con software libre (II). Debian Buster. DicomBrowser</a></h4><p class="org-webring-article-summary">Este programa se describe como:DicomBrowser es una aplicación de inspección y modificación de metadatos DICOM de código abierto basada en Java . Fue desarrollado por el Grupo de Investigación en Neuroinformática de la Universidad de Washington por ser excelente en anonimizaciones por lotes.Es multiplataforma, puede cargar simultáneamente miles de imágenes y también cuenta con una interfaz de </p><small class="org-webring-article-source"><a href="https://patricioacevedo.blogspot.com/" target="_blank">Creciendo juntos...pero no revueltos</a></small><small class="org-webring-article-date"><span class="org-webring-timestamp">lun, 10 ago 2020</span></small></div></section><p class="org-webring-attribution"><span class="org-webring-timestamp">vie, 30 oct 2020 — 23:36</span><br/>Generado con  <a href="https://sr.ht/~brettgilio/org-webring" target="_blank">org-webring</a> — v1.9.8-rc4</p></section>
